如果歐洲買錶，有咩中低檔牌子嘅錶值得買？（筆直2000-4000）

學生哥，唔好笑

Titus

TITUS好似香港牌子
去到歐洲買返香港野咁有趣

咪係

有冇其他

呢個budget上網買算啦，仲抵

識人去歐洲
問我有冇嘢買，所以想問問

德國Nomos囉，不過最平都萬幾蚊
三、四千精工算啦

去瑞士買過liminox
好正

好似唔錯

講起nomos 幾有興趣佢個日晷
難得屋企有人去歐洲
想買歐洲錶扮下狗

軍錶

研究下先
啱啱好
鋼錶（700幾）》軍錶（3-4000）》斯文皮帶（萬幾）
慢慢上

中低檔既買黎無謂，慳番幾千儲下再直上好過
為虛榮又唔係，講出黎冇人識
唔為虛榮既話又無謂，幾千蚊買精工仲物有所值

Hanowa瑞士機芯
係瑞士買二千幾

是撚但啦

自己友
3051bo靚啲好似

好核突

樓上講得啱，呢個筆直真係精工最好，係都要歐洲錶嘅就swatch啦
luminox就算吧啦，玩熒光精工光過佢多多聲，除非你係鐘意軍事feel

Tissot

呢個筆直係香港買算數啦...tissot都大把2-4千價位錶,建議巴打可以係香港行轉先

岩岩買左隻LOCMAN
660歐退埋稅港紙四千鬆D

買過軍錶 正 借問東歐多唔多俄羅斯錶賣

Movado ?